想搵迪士尼荷里活酒店影相個女仔

15/11 同屋企人食米奇餐廳，之後去影相嘅時間就一見鍾情左嗰個女仔。 矮矮哋但係好Q。
我想搵返你交換下IG😂

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

OK

出面班前線搏緊命你去迪士尼？

你係?

呢啲嘢你當下冇去識佢 就冇㗎喇

緣分嘅嘢一閃即逝

Good Luck

係